許樹昌: 林鄭掛住攪國安新office, 唔得閒開會傾控制武疫情

本地確診突反彈
許樹昌：邊境檢疫、餐桌距離措施太寬鬆
未來兩周續有個案

今次當局訂立新限制措施時，有否先徵詢專家組意見？許樹昌說：「呢幾日特區政府比較忙啲，佢又有個office開張、好多嘢搞，變咗我哋遲啲先開會，不過我哋啲意見，佢哋喺傳媒都聽到架喇。」

擦鞋重要過控制爆發
政治大於人命

爆大鑊

唔該記者一陣live問下竹君林鄭政府做緊乜嘢去應對

你班人捉到鹿唔識脫角

推

新office

有国安法，肺炎，唔怕

不過我哋啲意見，佢哋喺傳媒都聽到架喇

姐係平時開會都係你有你講佢有佢講
同係傳媒單方面咁講冇乜分別

又有個office開張

聽到，不過唔揀理👌🏻

洩露國家機密

許樹昌會唔會俾国安拉

好串

push

許敎授不嬲都係串到出面
班醫生真正嘅強者，完全唔卸你

之前見許樹昌立場都幾幫政府
開頭又話唔封關
點知

林奠每日於國安公署內的工作

同林鄭都唔聽意見架啦，不如同傳媒講好過
係咪咁既意思

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

大爆發又少咁班支那廢老

民建聯支持政府本末倒置，都係唔投佢地lu

因為今次疾情係政府搞出黎 佢鍾意個疫情發到幾大、幾時0確診 由佢話事

林鄭有冇同國安特工做過愛？

睇錯左林鄭掛住係國安新office攪
天使林鄭

呢隻藍屍狗俾林鄭hea回

用國安法禁止所有人染上肺炎，否則坐十年

屌你林奠

比政府當condom

林鄭柒婆梗係要招呼d老闆la香港人so what !

好怨婦feel

死藍絲狗，抵死，做condom啦你

呢條友應該屌過林奠

專家都頂唔順

用國安法拉左武肺咪解決囉

你地既意見我聽到晒，我做得好好

擦鞋、國徽大於人命 元朗清楚知道

office開辦第一個捉佢造謠生事

香港唔請你直接去外國就得

捉到林鄭隻鹿要識脫角

正如學校要搞愛國教育，唔停課住

閂埋門講政苦可以話冇聽過
而家日日出黎講唔洗旨意a膊去專家度
專家話你政苦行遠d你死你事

佢算中立啲 好過廢柴梁卓偉

林奠：現在首要任務係奶共

許先生要小心自身安全

lol

許樹昌都藍？佢之前出嚟喪屌班狗射毒tg喎

林奠: 國安法已經可以有效保障市民生命財產

香港政府同市民同心抗疫
天下最大既笑話。

佢嗰陣好似係講話封關都已經阻唔到病毒入香港

講得好岩
林鄭呢幾日除左國安法蒲下頭
有冇因為呢個疫情出過黎講野

國家死物永遠重要人命
香港人命係低賤

咁串

可能係計劃之一來?
國安帶病來， 搞臭香港， 迫五眼封香港等人走唔到。

佢哋根本冇諗過搞
留島不留人 想我哋全公司中哂就最好
條八婆不嬲都咁毒

牙昌rap
我會記得你d 古龍水味嫁

哇屌

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #取回強積金 #特區免簽地位 #香港自治法 #國際戰線 #光復香港時代革命

Push

罪魁禍首

漏露國家機密？令人憎恨特區政府，犯咗國安法？

爆發係政府搞出黎
死幾個baby Comdom藍屍唔好咩

習哥哥比較重要
香港人不鳥

佛系抗疫

打蛇隨棍上

暗串

消息：本港新增逾50宗確診個案

原來係真

講嘢有骨

要日日同班國安支那豬開性交party

抵啦 一靜就搞政治

國家安全關乎14億人既事
香港疫情死700萬人都係一少撮

毒後母寧願瘟仔

串過馬撚

呢個政府全部都係冚家剷

許生識玩 講出事實之餘又夠串嘴

死臭閪淨係掛住含撚

林鄭去同95歲死者道歉未

推啦

呢一波短時間已經死左3個

今日林鄭四點記招又黎推卸責任

呢兩張文宣要比全港廢老睇到

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

原來忙住攪國安office入伙
船員免檢疫特惠董建華就咁直過

許樹昌: 海員免檢疫未問專家